一人一句聽到就想end topic同打佢一鑊嘅說話

關我咩事
關你咩事

寧願不得到

香港仲有法治 有險可守
比佢走 輸民意

我撐警

認真咩

係呀

哦

咁又點？

唔好意思 借小小位
簽名師
反tvb師
手足師
12門徒師

算啦

算你老母咩算 算得既我講黎把撚咩

也不想失去

真心咩

講依句 咪就係想end topic

Manage

哦 係咩

點同呢 呢班廢青

係唔知幾時開始興呢句，認真咪算乜9認真咩

真心

準唔準 靚唔靚仔 真心？

oic

5

啱呀

係呀係呀